民陣你去左邊到 說好的大遊行

議會抗爭係民陣同議員代表我地既抗爭手段，有好多籌備工作頭做，大家唔好再話佢地唔搞遊行唔做野住，我暫時留意到佢地現時有既工作

1. 立法會，財委會復會，2019施政報告就黎發報
2. 區議會選舉
3. 緊急法司法覆核
4. 為被捕人士喺法庭上訴訟
5. 海外宣傳
等等

我地明白到你地一直都幫我地打緊扙，首先喺度多謝你地先

但係依一刻我地真係好需要大遊行，去展示民意，表達訴求同不滿，要話比全球聽，我地仲未輸，仲未放棄

係就係忙左少少，全部和理非想你地再幫我地申請分區合法和平大遊行，應對黨鐵話停就停

提議分三個地方搞，香港九龍新界

推到民陣見到

推

成日搵民陣，佢申請完都要批先得架。